[做實事] 為2019年區議會努力!

已經有大量巴絲為正在發生嘅事情同G20努力.
應該要有少少事後準備, 以免整個運動(甚至可以話係改革)無以為繼.

依家下下打擊對家有頭有面嘅人嘅做法只能治標, 治本方法一定係由低做起. (拉登死咗咁多年, 中東咪一樣又係七國咁亂, 因為佢地區工作同教育做得好).
點由低做起, 就係區議會. 建制點解咁多鐵票, 咁多基層支持, 當然蛇齋餅糉同老人院有佢嘅功能; 另外就係地區工作, 點先做到地區工作呢? 扶阿婆過馬路? 錯, 係入區議會! 其實全部都係power paly, 全部都係少數服從多數(民主嘛), 但點解成日好似民意同決策都唔係同一方向呢. 因為議會內嘅民意同社會嘅民意唔一樣囉. 好似鉛水事件, 明明係各區區議員都有責任去搵問題源頭(各區抽樣test, 如果區區都係就即係水源/濾水廠問題, 唔係我哋自己買試紙去test, 自己買濾機去濾).

所以我哋除咗要民意入立法會, 同時要入埋區議會!

但我相信好多市民同我一樣, 根本唔知邊個打邊個, 邊個先揀得過.
所以我希望有能力巴絲(sorry, 我得idea, 落手落腳唔太識, 但幫到一定幫)可以整個app.
唔需要好複雜

(1st Layer) 用返23個分區(如下圖)

(2nd Layer) click入唔同分區可以睇到果區侯選人清單, 簡單show名, 政黨, 號碼

(3rd Layer) 再click候選人名就去到候選人資歷, 如: 名, 政黨, 政積, 出席會議次數, 重大社會議題立場, 甚至可以有個可以即時search該候選人嘅新聞(用外部連結).

咁樣可以方便大家去比較判斷投邊個, 同埋支那點解要網絡長城要鎖國, 因為佢最怕資訊流通! 咁樣佢哋嘅大話就無所遁形! 所以如果個app整得到, "重大社會議題立場"果part應該要有個notice叫牆頭草. 等大家知道佢係政治投機者, 唔係真心服務市民.

如果呢壇嘢成事, 立法會選舉可以照copy, 我相信資訊愈清晰, 市民大眾愈知道點做決定.

[本地]星期三(26號）

[澳洲 ~ Melb]星期三(26號）

TG公海gp:

推

[選戰]整合目前區議會選舉資料

好, 我諗下點整合方便